人在泰國 一日內酒店跳電跳咗兩次

痴撚線 今朝起身晨早流流就跳電一次
諗住咁啱啦

屌你老母 半夜三更
一瞓著就跳電 成間房黑晒

真係嚇撚死

嚇到女朋友想裸體衝落樓

係咩阻止左你女朋友咁做

入住請x門 viutv個套有教你點樣解決

瞓覺幫你熄燈都唔得

而家人在布吉，街邊啲電纜有聲又有火花，好棧鬼

最後有冇互射

女朋友裸體圖呢？ 冇你女朋友張相好難信酒店跳電喎

你女友真係好正，聽晚再中出佢

如果搞搞下嘢停電點算

無睇過hangover 2 ?

上次去泰國都跳電 但好彩我地兩個都唔怕呢啲

停電都要裸體衝落街，咁你女友應該成日都唔著衫。連低衫都唔著哥隻

雖然信有鬼神, 但較落後國家係咁係, 唔使諗太多

有鬼啫

酒店相影黎睇睇 到時其他巴打中伏就唔好喇